Достаточно выполнить одно задание.

**Разработать консольное многопоточное приложение.**
**Использовать возможности, предоставляемые пакетом java.util.concurrent.**
**Все сущности, желающие получить доступ к ресурсу, должны быть потоками.**

1. **Порт.** Коробли заходят в порт для разгрузки/загрузки контейнеров. Число контейнеров, находящихся в текущий момент в порту и на корабле, должно быть неотрицательным и превышающим заданную грузоподъемность судна и вместимость порта. В порту работает несколько причалов. У одного причала может стоять один корабль. Корабль может загружаться у причала, разгружаться или выполняться оба действия.

2. **Автостоянка.** Доступно несколько машиномест. На одном месте может находиться только один автомобиль. Если все места заняты, то автомобиль не станет ждать больше определенного времени и уйдет на другую стоянку.

3. **Тоннель.** В горах существует два железнодорожных тоннеля, по которым поезда могут двигаться в обоих направлениях. По обоим концам тоннеля собралось много поездов. Обеспечить безопасное прохождение тоннелей в обоих направлениях. Поезд можно перенаправить из одного тоннеля в другой при превышении заданного времени ожидания на проезд.

4. **Аукцион** На торги выставляется несколько лотов. Участники аукциона делают ставки. Заявки можно корректировать в сторону увеличения несколько раз за торги одного лота. Аукцион определяет победителя и переходит к следующему лоту. Участник, не заплативший за лот в заданный промежуток времени, отстаняется на несколько лотов от торгов.

5. **Аэропорт.** Посадка/ высадка пассажиров может осуществляться через конечное число терминалов и наземным способом через конечное число трапов. Самолеты бывают разной вместимости и дальности полета. Организоваться функционирование аэропорта, если пунктов назначения 4-6, и зон дальности 2-3.